2020自修econ+bafs一問

2019dse派位唔系幾啱心水
本身elective系phy chem bio
想2020試下retake econ+bafs accounting黎避hku penalty
想問下依兩科由0開始最好用邊d參考書/練習？
補邊個好？
目標系aim 5*或以上
唔該曬

雖然HKU的確係會有penalty on subjects which were retaken，但係因為咁而新修兩科都係第一次聽。

因為我有d科系5* 但中英文就衰左 又沒自信可以攞高既grade 所以寧願揀新科黎讀

半年由0上5*好難架喎
你仲要讀2科唔係一科喎你
請私補啦無補習佬會幫到你

tg: t24276

Hello 我今年打算retake econ 同 bafs 可唔可以交換tg?
今年兩科都得4

可以啊，你比你tg我啊，我可以分享我點讀，不過我唔叻，未必幫到你

我最近先下載tg 唔知係咪留呢個名

hi, 小弟DSE讀BAFS accounting有星，唔知你有冇興趣聽我講幾句?

sure 可以加我tg